『連儂牆』打不死的連儂牆

因各區連儂牆經常被拆
所以小弟我有個大敢嘅想法
整貼紙
拆完 貼一張貼紙 補返memo紙
又係一幅打不死的連儂牆

計劃開IG 邊區被拆都可以Dm或放底貼紙
因癡膠紙太過繁複 務求做到拆一貼百

推

希望大家俾啲意見 貼紙有咩可以加

將全港連儂牆嘅相推俾日本歐美旅客知 佢哋好like這類文化景點！

[廢老肆虐]請全線連儂牆變陣

up

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

連儂墻映像存檔
紀錄集合2019反送中運動市民自發創作連儂墻
歡迎各位通過we-transfer分享您所拍攝的連儂牆（遠景／特寫更佳）至lennonwallarchive2019@gmail.com，並於文檔備註創作所有權（photo credit）拍攝地點以及時間。所有照片均用作非商業用途，整理後會展示在連儂墻映像存檔之網頁或Instagram上以作紀錄存檔。

Lennon Wall Hong Kong Archive
Archiving the visual images of Lennon Walls during series of anti-extradition bill protests in Hong Kong, 2019.
You are cordially invited to share your Lennon Walls photos via we-transfer to lennonwallarchive2019@gmail.com, along with information of photo credit, location and date for reference. All photos will be archived on the website or Instagram page of LennonWallHongKongArchive for non-commercial use only.

[連儂] 連儂墻映像存檔

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？